整檔肉素食有冇得諗?_?

睇左格嚟個素肉食post 突發奇想

整檔用肉扮菜嘅全肉飯店嚟對撼

肉食者天堂

你將d肉染綠色？會唔會食死人？

別認真

啲素肉食都落哂色素啦

要呀！
其實食肉減肥嘅人出街食飯好痛苦
淨肉係街好難搵

我係肉食主義者 食到菜會作嘔
碗清湯有菜我都會聞得出

屌打素食班儍閪

對撼
好撚型

我見到你個名已經作嘔作悶